鍾意一個唔會鍾意自己既人真係好慘

佢想做咩 我都會扮有興趣 其實都只係想陪佢

明知佢有大把人埋佢身 明知佢有鍾意既人

明知佢唔會鍾意自己

有試過唔再諗住佢

但都係唔得 無論發生咩事 都想第一時間同佢分享

救命啊屌 求下你快d拍拖 咁我就會安樂d

橙過我鍾意咗個有仔既

利申：有仔唔會溝

禾挨的人，不是禾的挨人

係要絕情小小 一係一世朋友 一係連朋友都唔好做
自己諗自己 絕情一刀切可能對你好

哈 佢有一排都係拍緊拖

不過唔緊要 我從來都冇溝過佢

有諗過將我心底既說話同佢講
不過都係算 都知個答案 倒不如keep住做朋友

不要再說了 真係唔想做兵呀

有頭髮 邊個想冇頭髮

明知佢無人埋身 亦無拖拍
但唔會鍾意我
調整左心態幾次， 都係決定安守本份做傻仔frd keep contact

調整心能...

成日諗 都係算啦 我只係佢既朋友 咁愁做乜呀

但可惜去到尾 我實在太重視佢....個心都會UN住UN住

平時冇得講 咪係到講囉

佢拍拖啦 如果我想等佢 會唔會好不知廉恥😭

局外人緊係叫你搵過個 唔好等

但佢值唔值得你等 得你自己先知

我唔知佢值唔值得 但我好耐無試過咁鍾意一個人

我都係

我成日都諗 由佢啦 咪KEEP住去識異識 識到既岩既咪可以唔記得佢

但係到尾都係冇用 好多野第一時間都係諗起佢

屌 以為個post係自己開嘅

屌 你又衰咩呀

same 我宜家就係咁既樣

完全同你個case一樣
之前有一排好close keep到日日wts同食飯
嗰陣全世界都知我鍾意佢咁滯
後尾斷左chat 疏遠左好多
由以前成日捕住佢覆wts變成宜家捕住佢story
睇完知道佢未死已經好滿足
明知無可能但又放唔低 唯有將自己放喺一個離佢最遠嘅位置 慢慢等到自己唔再鍾意佢為止

屌 中呀 中撚哂呀
我以前同佢CLOSE到跟本唔洗用wtsapp傾計 通常兜口兜面講
e加因為一d事 冇得好似以前咁
我又係會捕住佢story 但story見佢同第二d 異性frd玩又好唔舒服

唉屌 我同佢frd黎姐 關我撚事咩
係咪一疏遠左就冇得救

有時候，放手不是因為你不在乎，而是他不在乎。

祝你搵到個一拍即合既人

經歷過幾次呢個情況
我而家唔會考慮唔鍾意自己既人

疏遠左一排 好快就會唔識點同佢相處
明明以前可以齋吹兩粒鐘都唔會悶
宜家講兩句就dead曬唔知點好
唉好想見佢但又好驚見到佢
之前有次奇跡地有翻啲以前相處嘅輕鬆感
但轉過頭見到佢同佢鍾意嘅人inbox chat緊
屌 個心好似穿左個窿 瞬間清醒曬
唔係你嘅就一世都唔會係你架喇
都係收皮罷啦

啱啊 成日都等佢覆我 而佢就可能同緊其他人WhatsApp ..

我就係唔信 唔係你既就一世都唔係你既呢一句
成日好想自爆同佢講我既心底話

但都係算...可能我會忘記到佢 又可以keep到frd..

可能佢有野做緊呢
你咁諗好灰㗎會

...
下一步如何 ?

食還食 唔好食傻左自己

同是天涯淪落人

我同你情況都一樣 不過我表白左 衰左 雖然每日都仲有wts 不過準備會慢慢咁係佢既世界消失 因為我根本唔係想做朋友

以為係自己唔小心開post

唔驚之後會冇左呢個朋友？

勇敢 好野
我都想咁瀟洒

咪苦口苦面啦

我本身都唔信 但原來有啲野唔到你唔信
我都好想告白呀 但與其最後搞到frd都做唔成 連stalk佢ig都冇藉口 不如收埋自己一個人辛苦算
希望你都早日忘記到佢啦

最後一句我好同意

其實如果之後好難再見，應唔應該試一次

我以為只係得我一個係咁

鬼咩 做咩都成日諗住佢 行街都會望下有冇野佢會鍾意 我都想忘記

如果係咁 我會

因為你仲係到諗 只要我留係到總有一日會鍾意我既
唔好咁天真 佢要搵既隨時搵到10個8個
唔係你排隊就會輪到你

E加都係？

屌 講得好中...個心酸左一酸

有冇機 你覺得有就得 冇既 真係仲等咩

好想去試一次
但唔想同佢以後無朋友做
因為一早已經知佢對拍拖都提唔起興趣
又或者心入面一早有一個人
自己唔明點解同佢熟左就秒速比佢吸引左
其實係唔係唔應該相識

仲要點諗都知自己0%成功

因為我都係咁諗 但係我又好清楚唔可以咁諗 消失係我唯一既出路

有時真係覺得依啲男人真係好無用

有機我唔會係到留言喇

EXACT7LY

上面有巴打表白 亦有人收埋左佢
最緊要唔好後悔？我都唔知呀屌！
唔會0%既

一有信心咁你就仆硬街架喇
算吧喇

開始死心唔搵你
你無端端搵我

應承左d咩？

唉 鍾意一個人真係大哂 佢講到明 都要中個頭埋去

Fuck. I want to forget everything about her

1.見到佢鍾意嘅野就會望一望
2.見到啲衫就會諗下佢著嘅話會點
3.望住啲人拍拖就自不然幻想同佢一齊嘅景象
4.唔敢行去同佢去過嘅地方

其實去到咁仲想點姐 比啲上進心自己
一個唔得咪第二個囉 你唔係覺得你同到佢一齊可以結到婚咩？
算吧喇 訓練好自己 同另一個欣賞你嘅女仔一齊仲好

鍾意gay lo係咪仲慘

有時候係會腦充血突然就做左自己都唔知

Dllm 你同我罰抄段野10次

點為之備用 朋友之上 情人未滿 ?

現實擺在眼前
就算你依家去整到成個金城武 都敏俊c咁
佢都唔會鍾意你

與其係咁不如比自己抖下喇 咁耐自己都攰架喇
去下旅行 學下野 進修下 比自己一個空間自己
唔好再框死住個女仔個到 慢慢就會習慣架喇

好直接咁表白左
之後仲keep住日傾夜傾 係咁share啲po俾大家睇
又會出去食下飯行下街
最後咪拒絕得好絕
一句 "有d野無可能就真係無可能咖啦"
然而佢依家對某個女性朋友有feel

個心就好似幾廿刀咁插入嚟

我諗住去尋求朋友幫手，可以點做 點都想係最後嘅時光得到答案

無聯絡左成年幾。雖然有時都會諗起佢 但無左佢嘅生活會發覺時間多左好多。 起碼可以同自己講 做得嘅都做左 堅持過，咪煩住人 做返個男人👋🏼

無錯 俾番啲空間自己生存落去
人係得一次生命 無謂為在個女仔要生要死 傷春悲秋

你地放過人 同時放過自己啦

嗌交呢個契機唔錯
有個籍口講埋落去

同佢熟左比佢吸引住，加埋0% 成功既自知之明真係好難受

最慘嘅係我係佢重要嘅朋友

咁就閪啦

唔想破壞好難得嘅友情 但又唔想自己會後悔

佢同我講仲未忘記佢個ex 叫我唔好鐘意佢

全部都係騎牛搵馬 我屌你老味臭西

點解佢有男朋友我都係忍唔住日日同佢吹水 好想佢有一日突然唔覆我 等我死左條心佢

表白過兩次衰左
對方收左自己做女兵
都願意默默願意等佢ready
等左一年幾終於忍唔住
斷晒關於佢嘅一切 佢亦冇主動搵過我
你就會發覺你喺對方心目中根本係nothing
總有一日你會醒
依家留返小小尊嚴消失啦
之後你會搵到一個真正值得愛嘅人
加油

巴好有勇氣🙇🏻‍♀️我都想 做吾到 your face your fate既現實🤦🏻‍♀️

一樣情況

想放棄既念頭早已出現
但總係唔捨得
想放棄 想試多陣睇下會唔會有機會 想放棄 又想再試多陣
好驚本來有機會 只係自己太快放棄先變冇機會
不斷loop
到最後終於迫自己放棄唔好搵 就算好唔想
有d野得自己救到自己
無論人地講咩都好

天涯何處無芳草
何必單戀一支花?

我之前同你exact7ly一樣情況 我斬斷左 但係好辛苦

唔會有人24小時都唔得閒覆wtapps
問題在於佢想唔想覆你
如果真係忙 都會同你講返聲先
巴打 共勉之

大家都係同路人

明呀

佢失戀，我仲為佢傷心難過，安慰佢會搵到另一個更好既人，而我深知呢個人唔會係我。

上面有位巴打講左

唔係排隊就輪到你 真係SAD BUT TRUE

表白左3次，佢都拒絕我3次
當我下定決心唔覆唔搵之後，你打比我，打泥問我係咪唔舒服病左，所以先唔覆機，做咩事……
都拒絕左我，仲話對我冇仲意既感覺
點解仲要泥關心我
搞到我又覆返你

其實樓主講完，我哋好難喺件事上幫到你，因為我地冇牽涉起你同佢之間嘅事，最多聽你講完，你自己個心會舒服啲。

每當想放棄個時，仲會send d emoji 黎撚一撚

放棄吶 巴打 其實毒撚一個更開心

all or nothing la

嗱嗱臨自殺一次，之後就會發現前路廣闊